今日8點48分係尖沙咀地鐵上連登果位絲打

睇到你睇緊牛柳粒個post啦自己係到鳩笑

笑又關你事

你唔影埋相

圖呢？